# exo_node

exercices de node 

# Exercice num 1
declaration des deux variables bool empty et fully

# Exercice num 2
initialisation d'une variable compteur avec 0 entier comme sa valeur
et une variable str qui contient une chaine vide comme sa valeur
puis j'affiche la chaine sur la console

# Exercice num 3
Afficher sur la console allumé ou eteint fonction de la variable flag. 
si la variabe flag est true, le programme affiche allumé sur la console sinon il affiche 

# Exercice num 4
Si la valeur du flag est faux, j'incremente la valeur de variable int sinon je le decremente. puis j'inverse la valeur de flag et je fais un autre
verification, si la valeur du variable flag est vrai j'incremente sinon je decremente. puis j'affiche la valeur du varible int en console.

